點解Social Media要強制整圓框Icon?

好ON9 明明四方個視野大好多

點解地球唔係平？

點解海水係咸？

我都想知 有冇讀it / design講下

求解

人為同天然，雞同鴨都拉埋黎講
係咪智力有問題？